明知再問你 結果只有 越問越不堪

=.=

-_-凸

你寸緊我

講黎聽下